有冇利迷入嚟簽定和平協議 :~(

答應我
今晚無論發生咩事都好
我地互不侵犯 保持和平理性 ok?
一本曼利

好

快

Ching我都好撚中意mousesports個ropz
大家都係識貨之人

不了

不了 今晚開波唔洗30分 曼迷就會取消呢個協議

ChrisJ

今晚贏輸都好一齊繼續笑熱狗ok?

好，不了。

No sir

做返晚fd子刀duck掛？

收皮啦抽撚死你丫死猁狗

今晚再入黎笑你老母比車撞先

屌你老母
好

快簽

停戰啦，拜利都幫手入翻球唔駛捧蛋走囉

幾時踢STYKO,BOT黎

最串既唔係曼迷係熱迷